埃塞俄比亞男遺下妻子單身赴日尋政治庇護十一年仍未批核 嘆日人比政府有人情味 感謝日籍女友支持

日本女友
賤格到

赴日尋政治庇護,真識簡最排外國家點去

想溝日本妹

掃完篇嘢唔見有寫日籍女友，認真問，邊到有寫
樓主已經有大量標題黨前科，睇真啲好

冇台灣，韓國咁難，最易應該係德法美

我地又去申請先

Once...

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
沙田you
(會員#133680)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?